［學海無涯］求自學Phy Chem Bio Maths好書推介

我覺得知識係互相緊扣，即使唔係從事相關範疇，甚至日常生活都有機會應用唔同嘅知識

所以想睇下各位有無自學Phy Chem Bio Maths嘅好書介紹
大約高中程度，中英都可以
中學有修理科，雖然炒粉居多，但有理科底應該應付到（chem bio無讀過，完全係零）
數嘅話機率比較有興趣

請各位不吝賜教

如果係興趣，先選一個topic 再用解難方向一路路搵資料一路學

傳統教課書式的書係有系統學但悶到仆街，而且又要做練習。好以前讀書咁

Physics for scientists and engineers : a strategic approach with modern physics / Randall D. Knight.

Chemistry / Julia Burdge.

Biology / Kenneth A. Mason, Jonathan B. Losos, Susan R. Singer ; contributors Shelley Jansky, Tod Duncan ; based on the work of Peter H. Raven, George B. Johnson.

三本嘢資料齊全
cover大部分高中理科
可以喺公共圖書館借
我讀嘅時侯覺得有趣
悶唔悶就見仁見智

Agger

意思係例如我對機率有興趣
就先從咩係機率開始慢慢學，搵資料
再到計法，分類，由淺入深
呢個慢慢探索既方式聽落好似唔錯

留名
想自學chemistry

多謝分享、返去搵下先

你睇下佢個目錄，Probability大概都係學呢D野

其實除左求書名，我都想搵對睇書，學術有興趣既人，無論係初哥定大師都好
始終我覺得香港學術氣氛幾差下，都想搵個平台交流

學要有目的，係日校係為考試，而自學用解難方式去學係較持久

如果純係睇書咁，過眼雲煙純想知多d 野就冇所謂啦

台灣好多大學d note 都放晒上網，你google 都搵到

唔該哂師兄，網上資源都應該好好利用

上D免費網上課程，例如，
coursera同 edX
揀D 入門級去讀，覺得能力許可先慢慢學深D。

不過而個睇你自己嘅學習方法，
我自己鍾意聽人講完，再自己深入D睇。